覺不覺係連登扮老屎忽好能嘔心

仲難聽過班廢老話咩「我食鹽多過你食米」
咁資深就死返高登啦
係一個開左一年都無既討論區扮老屎忽

系

無錯

咁撚多錯字

55